有冇人tg連唔到

有冇人tg連唔到

有,係咪死ser?

應該係

我都係

你個嘢壞咗啊

yes

今日用個陣已經時不時connecting

Telegram Messenger ‏已認證帳戶 @telegram

The main network switch went down in the Telegram server cluster in Singapore. Asian users are affected. Investigating and fixing!

仲以為我屋企wifi有問題

垃撚圾

好似半個鐘前已死？

ex搵返我先黎死ser 天意

我 上唔到

真係要揾tg揾唔到你自然會用其他方法

岩岩del左之後入唔返 以為得我一個有事

用唔到

+1，仲以為係我部機／network有事，restart哂都係咁

仲未好返

想死

好耐

我都係呀，屌

yes 佢已經whatsapp左我